[League of Legends][329] 台未

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

幾點打

樓主利

台未

手足快點屌醒我

@louxxxxxx

樓豬生粒粒

IU

彈性未

邊有人 玩蘇撈Q就有

台我搭mtr?

好

開估
係ww 因為頭ww

幾時開post

你開

手足別走

5排彈性

top RJ9
jg RJ9
mid RJ9
ad RJ9
sup RJ9

5個都會出聲 一定唔會嬲啦

Ok 唔好秒殺我

答案係!! 陳國邦 (李斯)

Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

複製定

OK

爆數據連公主都玩唔到

彈未

飲完杯奶茶個心好撚痛

Y

新一個月wor

爽 就返到屋企

唔知幾號開始計

(lll ￣＾￣ )))))))))))....

咁慘

dllm

公司唔比野我做 坐左成日

光明正大上連登

#短文 x3
#HeheStory15678
<<我是Condom >>
"同男友一齊3個月 （上年聖誕節一齊）
之後當然經常扑野，但最近疫情，我屋企人吾比我出去，佢就嬲咗，仲分手，因為少見咗，搞少咗所以就分手...一齊只為搞我，我只是免費人肉飛機杯，無得用就要被飛了。

求狠狠地鬧醒我啦"

#HeheStory15679
男友一消失咗一段時間搵吾到佢，講緊可能只係幾粒鐘.....我就好易胡思亂想，點算好？我係咪有病？

#HeheStory15680
當有一個男人對我自己仲好過對佢自己，我可以判斷依個男人跟得過？

係 個哎呀上司坐我後面 抬頭就望到我
扮工都唔洗 部電腦淨係開住個桌面
#佢話：你就放假 唔會比野你跟

睇到我都gaygay地

好似好正

PTGF黎

how much
想買1日

加為朋友咪知

近排fb都成日介紹啲女俾我加

有d完全冇關係都介紹

is

莫講話個畫面
我連聊天室都load唔到

dllm 做乜近排成日都玩唔到

一去loading screen 就彈返出嚟，要我重新連接

台服問題

47303

突擊話事

ok

話事高達

47303 30LV

♾話事

點解98無貼皇波3
係咪得美斯波3唔敢貼

未

你利記衫

米屈 你先系

你印sadio man

地獄舉重rj9 duo

我舉你?

佢舉你

有無人舉我

清仲打撈架咩=.=

有人舉咪玩下囉
我更新左撈架喇

@kvole8964

7SS上線了

RJ9

鯨魚先生 : 不嬲勁
鯨魚先生 : 賢仔廢

一篤口水燒死隻AD

春藥rj9

rj9

戰未

呢部Iphone幾來？

2場5號

結餘: $ 1,259.00

可以幫rj9平反 雖然唔識吃龍

下路一輸線就唔食 頭2條唔硬打 放得就放 =3=
2龍驚閪

最憎d人ping龍又唔靠過黎

你比隻pyke第一個r比佢snowball= =
本身贏緊拎

保持正面

我想殺埋 點知俾人交叉...
隻牙叔真係搞笑 成場開得一兩次大

有台未 送飯

台灣少女「肉體當學費」找家庭教師補習 教師不被起訴

一緒いるなりよ♡ฅ(=´ ω｀=ฅ)

狂暴小建的形狀了

冇哂台

wac

李知恩圖報

台

想搵達

台王貢多FD子

電王

電

你地日日係咁台台台 洗上腦

台王

台王電未

303

47

結餘: $ 1,804.00

$$$$$$$$$$$

又貼G

you know the rules and so do i

RMA

轉頭開電

電台

I LOVE SHEN

電未

等🚬開完先

🚬🚬

47303 30LV了

喂 我發夢你俾車撞死左呀

goodbye囉

GOODBYE

個個都好mk

goodnight

奔向夕陽喇

其實你婆婆......

twitch.tv/kvole8964

抱歉啦！您恐怕得搭乘時光機才有辦法找回那個內容了。

我話屌你老母個陣係咪真係屌你老母先

我地一齊舉起呢個手勢 呢個手勢代表我地每一個人只得一次嘅生命

嘻嘻

抽英玩

小花又贏

結餘: $ 3,044.00

馬仔

積分麥麥送

有台未

彈未47303

+

想排銀牌仔 唔好排D白金屎比我啦垃圾garena

OhSad : 你係who

你鑽WO

7eah : 虎哥

彈彈

撐

覺唔覺elo攻擊好尾機

系

偷偷地

冇

離線

EGYPT MESSI'

接力

雙排未

臭G

開左啦

25到

未王

乜宜家銀牌唔洗打bo5上金咩

鑽elo

想燒我

晚晚比啲洋腸中出二十次

正

c

cc

各位巴打想問下如果搵人代打係咪好貴架

代乜撚嘢打，個排位真係好撚重要咩，你同D朋友打咪又係現晒形
你估人哋會唔知咩
老老實實認真玩係你班fd面前進步仲型仲威啦

巴打講得岩，其實我想講俾咗錢諗住上金牌，幫我打果條友因為話隱分低，有一場加得15分所以要我補錢，姐係某一場加得15分就要補$200，初時佢都無講清楚，所以我唔俾，我有同佢講叫佢退返錢俾我又唔肯，仲話會等我俾咗錢先繼續打，咁樣佢算唔算係昆狗，我初時都有同佢講低隱錫，但就未試過加得15分咁少

大佬呀，想金牌你俾少少心機練下都得啦，唔識就學到識，你真心想學嘅我教你都得，唔好搵咩代打啦，又晒錢又冇意思，良心都過意唔去啦

話時話打金牌都有$200咁撚好賺嘅咩

本來開價$600，銅一上金四，同佢講咗我隱分低，加17-20，之後佢銅一打咗一場加得15分既叫我補$150，佢幫我打到銀四，有一場加得15分，就要我再補錢，我叫佢退返$500俾我，我唔代打，如果每場都加得15分就要每場都補錢，佢意思係咁講，佢就唔肯退錢俾我，仲話幫我搵份pt 咁，巴打其實係咪止蝕算唔好搞咁多野？你有無咩意見啊

本身呢啲嘢就應該係講好係幾多就幾多㗎啦，去到中間先話原來分低要加錢咁戇鳩
佢而家先幫你打咗一個區，你咪叫佢打到銀二收手囉
話晒你都俾咗$500

一場加少兩三分有幾咁閑姐，計返勻打到銀二差唔多啦

其實俾咗$750，佢唔肯妥協....

傻仔你俾人水鳩咗啦
如果真心想要金牌，用$30買個新啊count自己打都得啦

打完頭10場當你50 50 ，都應該係銀牌二三左右

係...而家就係唔知點好

錢就咪撚再加啦，你盡量逼到佢打到銀二左右啦

以後咪再做埋曬啲代打嘅戇鳩野

我都有同佢講，開頭又唔講清楚，又話出面市價都係咁做，係咁叫我補錢，如果佢唔肯幫我上到銀二，有無得開po 唱佢，但唔知有無人理我...

算吧啦，如果佢唔制你都吹佢唔脹，唔通你去差館告鳩佢咩，你有咁得閒就真係OK啊

細路你咁多錢俾我當教練費，我教你玩仲好啦

俾完佢之後都無錢了，遲啲請你食飯都ok

我係wts個態度都係勁好，無半句粗口，佢都係要吸我血，話唔補錢就hold 住係度等我俾咗錢先繼續打，唉，俾完錢仲愁過自己打

當比學費啦，下次唔好俾人呃啦

我見到$600已經買到金二ac 仲要有skin

咪撚就係，金牌嘅帳號根本完全唔值錢
智障都打到金牌

條仆街真係正昆狗

巴打可唔可以俾你contact我

你留 lol id

我想俾錄音你聽，條友真係好on9

不了冇興趣

佢話係我ac問題所以每次如果贏咗既加得15分都要補錢，我又唔係叫佢打到上菁英，咁補錢法同昆狗有咩分別

佢而家就話唔補錢就唔幫我打

咁大個人自己搞掂啦，同我講有7用咩
其他連登仔唔會有我咁好氣架啦

好，明白

呢樣真 2020年仲有人搵代打

咁我廢呀嘛

又係公司話哂事

之前玩爆咗個ac 所以d分加得少

唔好同我講你地係入去睇老高講科學，屌曬你地老母，入去更係睇佢老婆啦

日本空姐組賣身團提供機師性服務抗低薪

how much

仲豬撚過D骨妹 5000 佢比返我

好想屌，佢腳板底一定勁香，佢成個様散發出一種淫味，叫床聲一定勁大

你一邊拮條女 一邊要比老高拮
制唔制

League of Legends

league of legends

想做代打了

#90
梁文音
• 16h

放低個ac 係到 自動升金

55

上贊先

8 自動棄權 (放手版）

炭仔變左鬼

屌你劇透？

之後呀妹拎左碌竹塞入炭仔個口再放佢入個箱到

咁又幾好睇

唔慘變咗巨嬰

個個劇透 離開撈鋪了

鬼滅都好睇仲細咩

連登都好上仲細咩

死剩兩個

小弟岩岩升中一

琴晚廁虎屌得我好岩 鬼滅真係垃圾黎

廁已看透一切

還我廁

有名叫兒登

睇妖尾好過

#3
佩雷斯主席
• 1d

主席去哪兒

彈性比狗玩的

有冇人雙排英雄聯盟台服

屌你老木

今個星期六 短週

全日打撈

星期六返工

（唔開台)

ive仔嘛

Elo直升機 邊個John

咪25

解放軍個隻？

認真問
崔孝定伊瑞莉亞
屌你老母
愈打愈差
輸埋

咩rank？

明明係讚我 點解要改

呢條友擺人上連登公審 唔好同佢玩

本身太假
咁樣似d

呢幾日睇完你個台就懷疑係假既

下？

呢度係人都知佢咩料 之前有個巴打同佢玩咗一排
之後冇咁fd 就放人哋張相上嚟

崔孝定係邊個 之前排rank到 比佢整輸左場

你都on9冇咁fd

6cm去左台灣發展紅到仆街

5river

認真問 果場隊友4個都鬧緊架 好彩贊先生上路傑西一句都無屌人 重話有機會 鼓勵我地 最後會戰愈打愈好 重贏埋

bat365

認真問
果場隊友4個都好地地
好彩贊先生上路傑西
一句屌你老母
重話快撚D投降屌柒我地
最後會戰愈打愈差重投埋

作為一個男人，肯衝肯搏，唔怕辛苦，好似30歲未到嘅我，每個月可以攞到千八蚊人工，加上全勤獎金，加上我聰明頭腦，幫老闆開開車門，點點煙，孭下公文包，基本上我可以攞你2千3、4蚊工資，好似我依家咁有錢，我都唔知點樣用，以前我上班，經常都自己帶瓶礦泉水，依家我直接係樓下買，有錢呀嘛，所以話男人呢？一定要唔怕辛苦，唔怕窮，只要你肯努力，遲早有日達到我咁嘅高度，依家我覺得有啲飄，有錢呀嘛，有啲迷失自我。好似前幾日，大嗱嗱花咗幾百蚊染咗呢個髮型，啲錢唔知用喺邊度。依家食煙每支都超過5毫子以上。你哋一定要拼搏，唔好驚辛苦，遲早有日可以達到我嘅高度。

星期六紅日喎

清明呀清

中學雞？死傻閪

5000 仲平過空g 要了

2020仲有人信大家姐 LUL

佢比我

ching又食又拎 黑警黎?

想忍400次

蛋卷比5000佩佩都唔屌

搵人打機都係小心啲好

po h

米25啦

彈性
電 文 sy 7ss ky

虎黎咪on9

嬲完rj9?

所以冇我名

Bb 5 ho

耶穌++

挽緊==

9no+

琴日係到講內戰
結果得彈性

台王你好多fd子

2020仲內戰🤣

慘 比人涷薪

今晚0030 咪淆

家陣唔凍先係新聞

點解咁多台狗去玩中國服

0030 內戰
LIHKG
pw 369

大家都是中國人

應該得我涷

咪淆

Mic din
咁晚重打撈

弱者

凍我我即quit

左下張相露哂lin啦
再見花9

花狗

嘩屌

RAP

屌你地老母啦
人家行得正企得出賣圖,
點會出呢D低級錯誤

好25

見你同隊就走先

人地正正經經出COS相賣錢
一家大細都會買黎睇
點會出呢D低級錯誤,

記唔記得文識北上有粒粒前都係話驚閪

關我咩事

米25

#532
梁文音
•
2019年7月29日 16:09:51
文識
仲咁沙膽
驚西

一set過擺上黎先講啦

驚西

花狗睇得多睇到智商下降啦

錯POST BAM圖

搏bam 0iq

我願意用賢狗條命換花狗唔駛俾人bam

叼你老味

gchi腎

#1
李知恩
•
2020年4月2日 16:14:47

Dear 親愛的Admin,
本人用戶李知恩#1086,不慎回覆出不合 貴討論區規範之圖片,現已感到後悔,希望得到一個改過的機會並為本人大意的行為刪除該回覆

用戶
李知恩#1086上

Work from home (5 days work) 屌打長短週

政苦工屌打ALL

我鍾意返就返 屌打wfh

買ekko 510定noc 510

老頂落台未

咪又係要返公c

去老細屋企 都算wfh

ekko 510

起初以為花狗假膠扮弱智引人屌搏注意 今日confirm左唔係

Day6

文識：

一路好走

咪屈 我幫花狗的
但真係幾好笑

Po成set圖就一齊幫你向法官求情

佢偷人張cap圖啦一於推鳩死佢

25

左=我 中=花狗 右=你

原來有時d世事其實原來咁簡單

set埋捷徑 得閒就推

Ho lun 25

lol po hand foot ho 25

直播檢舉

WAC

你台王

我台王

台台

BigBrother

NO MANA

YOU HAVE NO MANA

kyler1會唔會30歲都未到就中風

I AM FUCKING BACK

唔見左#378

@#1086

花狗篤自己灰

@madamiu

wawac

燒腎

想donate比花狗

屌你老母死賤種蝗

po hehe story 未

#徵友 x2
#HeheStory15305
<<尋找長途伴侶>>
"自介
本人小隻馬171高60kg45yrs
外表不C, 沒有不良嗜好,十偏一
自住九龍區,有正當穩定職業
喜歡：游水曬太陽,旅行,唱K, 食嘢,睇戲,,shopping,戶外活動, 怕悶
希望搵到個相同嗜好,好脾氣,拒肥拒C,拒太高,其實1/0/10 都不太大問題, 溝通到先重要,年齡最好26-40 , 有興趣可以加 Telegram: Takojp"

#HeheStory15306
"介紹下自己 我係阿希（真）
極度矮160/68/19/10掛其實未試過
星座蟹仔 政治立場黃（好重要)
想識個16-28歲 希望有人可以同我一齊食好西，打下機，睇動漫
我得閒會整下甜品(唔好一加就問J圖)
Line:matthew7k7k
之前有個徵友嘅19歲蟹仔聯絡都冇留到同
之前有個19歲嘅留咗telegram （我完全唔識用telegram）我都想識你地"

酒吧停14日 呢到既MK末日了

"介紹下自己 我係阿希（真）

#HeheStory47303

我飲酒唔去酒BAR

madadiu

9點彈性

黎我屋企

地獄的邀請

夠人話你叻

你個bo都係靠我

試吓十點

【全港電子競妓大賽白熱化！】八位「Patreon民主女神」終於集齊上擂台隻揪啦！

@花9

Old news is so 腎

Dear 親愛的Admin

花狗未

幫rj9平反

C未

慎入

小安妮OuO

47303
位於印第安納的郵遞區號

兩廢老黨鐵內大玩腳交 腳板底羞恥play眾人嚇破膽！！！

WHO

暴龍?

定馬仔

暴龍哥

賢入

LELE

nb老婆

湯唯

彈性

彈性彈性

彈性:
1. ky
2. 文識
3.
4.
5.

彈性:
1. 腎
2. 腎
3.腎
4.腎
5.腎

彈性:
1. RJ9
2. RJ9
3.RJ9
4.RJ9
5.RJ9

腎

kvole8964

市場概況 > 龍源電力
HKG: 0916
3.96 HKD −0.0100 (0.25%)

kvole龍源電力

lol復興幾日就收左檔

咁早

47303未

lol又冇人玩

你先係

hehe

你用 47303 獲得了 S-

大家姐好廢

台呢

台幣

沒拿到47303就開戳

突發

0030
LIHKG
369

RJ9 ON9

ＯＮ9

oNg

糖果定定

女仔笑得靚真係無敵。。。

韓國email

#6
中大大隻仔
•
3 小時前
佢都唔靚 笑得幾靚都冇用
118
4
2

冇人打機

打緊

你係咪科勞晒呢到既巴打仲整埋開台通G

你用 47303 獲得了 S+

0030
內戰!!

冇內戰就彈

這遊戲玩到最後在玩什麼啊
每天重複性動作做一做完就沒了
上班打卡的感覺

文識潛左

下面一位

更新

wa了

彈

同楊唯彈性彈性囉

lol整到我部機lag到用唔到

3700x
Gigabyte 2070 super gaming oc
X570 aorus elite
2x8GB g.skill z neo 3600

玩玩下aram/ng會無啦啦跳到落1fps. 開工管熄咗隻game之後成部機都lag到完全用唔到，要重開機先正常番。

每次修復完又會玩到一兩場，之後又會打打下lag爆
玩其他game完全冇問題，呢排先咁，有冇人知咩事

台服幾時俾返riotgarena真係垃圾到不堪，手機戰棋仲要冇得連返個acc

display driver
一係up到最新,一係回返出廠

識玩一定玩國服

Win10 1909?定1903升上去

好的 唔該 佢好似自動更新 我聽日睇睇先

我冇手動update過所以唔知，聽日睇睇先 唔該

整隻win10 1909版usb重裝一次windows
裝完display card 裝最新果個
Amd x570 chipset就1.11.22.0454
Ryzen master 裝完用呢個power plan

楊唯

好詳盡 唔該晒 聽日搞

力狗的極限到了

女仔笑得靚真係無敵。。。

大家姐又上熱門

金4仔求上白金

++

聽日

了

ja ga

呢到我揸旗!!

C

我先系

玩爆咗個ac 長期銅隱分不如開個新帳
隨便打都有銀牌 連贏幾場跳區上金都好易

你話你本身鑽石區請代打上大師可以理解 但金銀銅真係唔好曬錢代打 何況仲要幾舊水 肯花時間人人至少有白金

想太多
見好多肯花時間玩都係死守銀銅
個腦構造問題

玩耐啲 對遊戲有基本認識 至少都金牌啦......
仲未計其實而家四區一牌易過以前唔少
成世銀銅我寧願信果個人冇用心機落過隻game

腎早流流

熱愛工作

金牌仔都打唔蠃
留係金牌算

tft代打
pm我

PMED

佢呢兩日朝早係咁打電話黎玩我電話...，點搞

Pmed

蘇珊一巴星落yuki

梁文音

HI

通形百萬

又25左文識

利物浦足球會

咪25啦

親愛的 Dear Admin

花狗去台灣讀左d乜柒
Dear 親愛的Admin都打得出

Deer chan

唔怪得日日上twitch睇讀書妹啦

蛋捲

Thank you 你

親愛的Admin
好明顯係人名黎

都估到花狗同連仔搞Gay
貼bam圖仲幫佢刪

留意到有人惡意-皮我

話說我大半年無打,呢幾日開rank
但做咩我銀四開始打rank,隔離全部變哂銅牌鐵牌

打完頭十未

打完

隱分低掛

今晚有冇台

twitch tv netig

而加有

名都打錯 唔同你玩先

呢個唔讀書

要讀書問花狗

姜惠元連身裙

????

g都要 我比大家姐知咋

只限文識睇 how much

泡妹我不了 留比你

==

留比你都唔LIKE==?

Ho lun 7 wo

夠淫咪得

係我教花狗打的
有咩搞我好了 唔好搞花狗🙏🏻

想同牙災炒飯

未摸到手仔你都流馬尿啦

屌你老母

食完乾炒牛河 眼瞓了😴

希望你夢到俾jooe強姦

比權姐姐強姦 ok?

驚閪咩 我第一場打完鐵
行行企企都白金啦

台rj9未

賢琴晚同力duo完想念我的好了

寧願同力diu

有無人打rank 小弟白金

唔好俾我同隻狗撞到你地 唔係你地準備放低廿分

主2十成熟

Who

你

我唔打路都會霸鳩住你個野區

再 吻 下 去 像 皺 紙 輕 薄 撕 開 了 都 不 覺

想睇大家組同ky野區對決

咁對未

??錯ac?

想入侵佢地兩個既野區 可以點做

玩sup

開紅 執左佢

咁我帶smite

二級賽, 2600米,
草地,
主席讓賽

大自然中有許多種類的動植物，其中烏龜是地球上能活最久的動物之一。英國聖赫勒拿群島有一隻188歲的陸龜喬納森(Jonathan)，牠目前是現存最高齡的陸生動物，詭異的是牠和另一隻陸龜弗雷德里卡(Frederica)交配26年，卻仍無後代；經獸醫檢查，才發現弗雷德里卡是公的。

你條死基佬

Cls 睇動物基故

大多數動物都會交配繁衍後代，喬納森也有獲得一隻母龜，但對方為了爬到懸崖邊產卵，結果不幸摔死；之後又與一隻巨龜弗雷德里卡變成伴侶，牠們每周交配持續26年，但令人們感到疑惑的是，弗雷德裡卡為何始終沒有懷孕，因為傳聞巨龜生殖能力強，一次最多能產下20幾枚龜蛋。

島民決定請獸醫替牠們檢查，沒想到發現驚人真相，原來弗雷德里卡是公的，當然不會懷孕；而會鬧出這種烏龍事件，都因為烏龜的雌雄很難分辨，生殖系統都在體內，一般人幾乎無法辨別，大家是從牠們交配姿勢，才一直認定弗雷德里卡是母龜。

原來你是個BOY

未出世佢地已經扑緊野

中=花狗

dear

親愛的dear

親愛的deer

Dear chan

啲牙

U

小花又輸

碌手機碌到眼訓

間歇性禁食
28天挑戰

炭B

#18
李知恩
• 22h
感謝 LIHKG管理團隊迅速的處理，祝福 貴討論區事業蒸蒸日上
0
0
2

花狗d中文又係怪怪地

台灣中文

估唔到咁都唔比佢完
話

話話

冇
我話

冇事

放工

熱既奶 波大奶

聽日開始放十日
話

冇啦
話事

無咩
你無假放呀
再話

文識打緊RANK

笑我7巨?

你冇得話

你短周

沒人可以阻止我

爽可以瘋狂睇台

一齊話

前 Cloud 9 戰隊創辦人兼輔助選手 LemonNation 在本週四 (4月2日) 確定患上新型冠狀病毒（武漢肺炎），成為電競界中首位確診人士。

根據外媒 ESPN 的報導，LemonNation 在上週六於洛杉磯一間診所進行武漢肺炎病毒測試，並於本週四得出結果，很不幸地，LemonNation 的測試結果是呈陽性。

光頭佬

文粒唔台

DL可以陪屋企人未

Daisy

陪邊個先
阿哥定老母

真是25死了

文識自私打RANK唔台

放開兩邊 一半陪阿哥 一半陪老母

Brother of esports star Doublelift charged with murder of their mother, stabbing their father.

文識自私打RANK唔台文識自私打RANK唔台文識自私打RANK唔台文識自私打RANK唔台文識自私打RANK唔台文識自私打RANK唔台文識自私打RANK唔台文識自私打RANK唔台文識自私打RANK唔台文識自私打RANK唔台文識自私打RANK唔台文識自私打RANK唔台文識自私打RANK唔台文識自私打RANK唔台文識自私打RANK唔台

Derank

點解多左咁多支那人玩台伏

光復台灣

金牌升分機器

唔捉外掛唔捉爆帳咪多

@給未來的自己

做晒功課先話撞啦

出街食飯 食完先台

共狗不行了：重振東莞雄風！廢除叫雞懲罰！

#1
梁文音
•
2020年4月3日 17:48:06
官媒周四（4月2日）報道，為推進簡政放權、放管結合、優化服務改革，國務院上周五（3月27日）公布《國務院關於修改和廢止部分行政法規的決定》，決定廢止部分行政法規，當中包括廢止賣淫嫖娼人員收容教育辦法。
除了賣淫嫖娼人員收容教育辦法，國務院還決定廢止防治布氏桿菌病暫行辦法、中華人民共和國公民出境入境管理法實施細則、開發建設晉陝蒙接壤地區水土保持規定、藥品行政保護條例等。
據了解，賣淫嫖娼人員收容教育辦法於1993年9月4日經國務院公佈，並自公布之日起施行。辦法所稱收容教育，是指對賣淫、嫖娼人員集中進行法律教育和道德教育、組織參加生產勞動以及進行性病檢查、治療的行政強制教育措施，收容教育期限為6個月至2年。

94
3

Kyler1

ブルータル 殺人警察官の告白

#4
貓貓禮志
•
2020年4月3日 19:17:20
樓主著名pr公司五毛狗
大家一齊完全封鎖佢

我 想 食 你 女 朋 友

研究左蛋捲台好耐
發現佢贏定輸都好
個樣都黑口黑面

關你撚事咩 屌你老母

同腎仔推你個post了

親愛的親愛的

金牌小妹有沒人duo

禾

twitch.tv/lol7巨

做晒功課先啦

交埋啦

想 見 你 只 想 見 你 未 來 過 去 我 只 想 見 你

行未

PSYCHO PSYCHO

台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台

Dancing dancing dancing dancing

GAYBB 新JUNGLER

要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防要預防

牙周好正

艾琳小姐姐

彈未1

楊唯好淫

2130

想見艾琳小姐姐

想見牙椰..

係我唔好 累輸7巨

隻fizz好無解 金身加e

我遇強越強
遇弱越弱

遇rj9

21:11kwannnyyy: ad好重
21:11kwannnyyy: 無理由balme我

4鬼e出去個下係有d重

lol7ss 正與 5 個人一起揪團中。

上次係機場見完都依家了==

我玩其他AD殺哂了

小水槍

系 單排=利記
一同rj9雙排=曼聯

撐贊

#16
佩雷斯主席
• 4m
感 紅色超大

ky潛左

訓左無睇 rj9輸到爆廠？

rj9潛左

我刀就爆arsenal

aesope82368

台灣未

台王未

您遭到暫時禁言 600 秒。

您目前在此聊天遭到暫時禁言。

聊天解鎖倒數：5 分鐘 12 秒後播放。

抵啦

放2day冇人打撈

真

你唔玩

沖涼

夠膽內戰

-1

難道可以扭轉宿命重遇你一次

死mk

-1玩未

473

失去彈性

難道故事終結早已注定 沒法制止

MK到屌你老母

其實我不理一切 挑戰拼命試

我再沒勇氣向你講舊屎

觀看次數：5
fu flash lul
21 分鐘前
•
剪輯者：ihave2jjsss

虎之FLASH

你25先

RJ幾時DEL GAME?

叫RJ9開

無運

RJ9勁

RJ9比次機會我OK?

點打=.
=

我比左機會佢 佢唔比返我

why 25 iron jai

不怕跌入 恐怖漩渦 不懼不累就憑團火

會嚇親 唔好睇

隻鎗驚是咪=CSGO+OW

好撚垃圾
成隻中國老番game咁

手機GAME 樣

duo

@kvole0916

#888

time to wac

放假話

#894
利物浦足球會
•
3 分鐘前

臭晒唔計

屌到佢大肚

男人黎架喎

估唔到b哥都25

花狗條五毛紅日都做野

今日大陸狗唔俾打機

=去台伏搞搞震

=都係冇台

7巨25

虎台未

請支那人配合支那停玩一日lol thx

你都係中國人 一陣十點記住默哀

我係香港人wo,你係連登講香港是中國的

自己彈出黎認自己係支那種 ,block得，擺埋你落5毛度

Ching 台服 代理Garena係新加坡架
定新加坡又支那

好撚驚 你時事台d核彈幾時炸死人

你飲支那水你咪又係支那人

香港人幾時咁鐘意新加坡 ?定係你同香港脫晒節世仇黎wo ching。
代理係新加坡，所以就唔係支那game?

戒飲東江水再講啦

上連登叫支那人唔好玩lol一日

玩POE定下驚先

你岩，黃絲反共都係抵死，警察係最好人
777係香港最好的總統，你既理念太好，有冇興趣做kol 宣傳下你既偉大

你屋企有一樣野係支那製你就全家確診

我食泰國米，咁係咪都算泰國人？

打稻草人把撚咩傻西
你飲支那水就得
人地玩新加坡game 就唔比
係咩玩法

屌你老母
你個傻西自己講話人地玩支那驚就支那人先架

我有Sony ?我仲唔係日本人

你咪又係流緊中國人既血

屌你，話你岩都唔得，你hi大左？

又一件反共反上腦

唔夠人駁係到扮小丑

係，大家都係支那人，冇一個係無辜的.jpg

原來弱智嘅

佢無扮

佢反中唔係反共

認左咪幾好
大家中國人 冇謂打自己人

一陣cctai工友吹雞圍剿撈鋪架啦

我發現你地講得太岩，d黃絲做咩反中共？

你啱

改一改post名，下次叫反黃絲post,大家都是中國人相煎何太急

咁反中 記得農曆新年清明重陽唔好放假
放左正支那人

鍾意改咩名咪改咩名 你吹?

中國人專權一言堂，你岩

惡撚到 咩名都關佢事

你咪就係想一言堂
碌入黎就話支那人
唔同你立場就要俾你屌?

真係同胞黎

又一個文盲，維尼搞下d教育啦，唔好自己係小學雞搞差d教育

嗌個譚仔定定驚先

反中反共就係批鬥自己人
學乜撚人抗爭
未打敵人就先打死哂自己人
睇你出post又唔見你屌大陸狗咁落力

嬲嬲地一陣食美心先

你知就好啦支那弱智仔

話你地岩又屌係，好難服侍

系 一陣食元氣 牛b死了

你都係支那弱智仔 你都有飲東江水

ching屌大陸狗有冇咁落力呀
有冇做文宣呀
有冇去twitter打國際線呀
留係連登搵人屌下唔夠黃係咪會贏呀

食壽司=日本人 cowb

邊個再嘈我叫admin ban9你

唔係 我無弱智

覆下啦喂
黃納粹

黃色批鬥圈黎 你識咩呀ching

你講咩呀？你有冇飲東江水呀，你都係支那人，反咩？

元氣抵食

即係駁唔到啦?

駁唔到就拎返人觀點黎屌

支那弱智仔話自己冇弱智

叫多幾個cctai手足入黎先開拖啦

牙碳變左鬼..邊個夠打..

一陣cctai又用法術搞鳩撈鋪

佢有咩論點姐
一入黎就話人支那人玩支那驚
之後話佢都有飲西水就駁唔到了

黃納粹？ 唔比人講？ 你都幾中國人，冇言論自由

我食元氣先 你頂住

收到風佢全屋無一樣野係mic
反中先鋒

你入黎唔俾人講唔俾人玩在先
宜家又變我地唔岩?

手足吾好咁嬲 上面幾個都係著名五毛

撈鋪4人團

CCTAI可唔可以派個無咁ON9入黎玩

一邊食元氣 一邊睇個時事台傻鳩 嬲到紅到臉哂

東江水論你仲拿出黎用，你係唔係香港住不如google下d人點反駁你既西水論

你著名PR

冇嬲，得閒黎撚下佢地不知幾開心

會演日8折

你屋企有無野make in 支那 有你即刻自殺啦傻西

依個PO就係要依D

推得快過S9 FINAL

咁你答到未呀
有冇做文宣
有冇打國際線先?
你屌同路人係咪大力過屌中共呀?
我見唔到你有開過咩post屌過大陸wo
冇屌黑警wo
但我有wo
我係咪黃過你呀?
你條死支那種 乜都唔做係咪唔想光復香港??

唔是星期三咩

屌你老母 開拖唔撚等我？ 拜緊手足呀依家

中國話唔比玩又唔係我話，你係唔係中國人呀

利申返先
最後 光復香港 時代革命

我係中國人呀HI

利利

我屌晒你地老母 仲打lol係咪想場運動輸

拜緊條傻西老母 等等先拜手足啦

點解今日清明無人講

我唔打機,今日ge事對我無影響
我路過想入黎問一句
你班友仔究竟分化夠未?
班人玩支那game,你呢刻先知道?
特登開個po踩低人地抬高自己
人地打機你唔比人地係手足?
同理,你唔玩隻game,都唔撚代表你係同路人啦

所以停止再分化,對準敵人,停止互相傷害

今日玩CSGO

肯覆我上面D野未姐
等緊你光復香港呀

Ching ho ball 正常人

飲返杯黃老吉 下吓氣先

on99黃納粹冇撚腦